得一位EXO成員祝大陸LAY生日快樂

笑4 係咪終於退得團？

你就想喇 陰魂不散cap水狗

善心打破0回覆

係反哩呢方面我哋唔分化唔割蓆

想g邊個

Suho

純文字討論？

官方ig都出post賀牙喱生日

光復EXO 狗lay退團！

EXO性感擔當 山頂哥

成件事好尷尬

嘩屌你咩 我講緊個生日 post呀

點會

屌 三更半夜都要我起身洗眼

屌，好想嘔

仆街，講還講唔好貼圖，好撚想嘔。到今時今日真係扺佢死，光復EXO，大陸lay退團！